韓國生活 (13) 冬天王國

話咁快又到冬天
冬天好似好多人嚟韓國玩

所有人快啲同我睇

정해인의 걸어보고서

一齊睇佢去New York
精彩重溫

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:

任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

정해인

糊辣巴，頭先行過7仔見到有糊辣味薯片

post多次

留名

有冇打算救下喺韓國食唔到糊辣嘅人

你要訓？

美食list 都冇埋

打算置頂 因為其實冇人睇#1

食仔夠

仲有天氣 咁多人問使唔使着羽絨

偶像面前冇美食

好像做緊條芝士 比仔食

好快又會有人問

9衝緊番去睇Live

唔準笑

頂 跑完番屋企
原來做晒

網上重溫啦，定格慢慢J

個Post名同Let it go有無關係？

本來想叫 let it go...

其實인천有冇嘢行

有！我好推薦仁川
부평 주안 소래포구

#1冇post到條list

韓國生活 盡在一條link
多謝三絲

置頂番先

忘記了美食

송도呢

想問韓國新年d舖頭會唔會休息

你講CNY!?

佢得 Central Park行 幾靚 不過會凍

係呀
想1月尾去韓國
想知會唔會無野行 同埋天氣係咪凍到爆

我唔怕凍
仔仔話可能會陪我行 可以取暖

我新年年都番香港不過正日啲百貨公司唔開 以為我所知 不過其他店都會開

原來唔係自己去

年年都唔同 不過都係會凍架啦 上年1月凍過莫斯科

未confirm啊不過
佢話要再夾下時間 佢成日都好撚忙

係咪都唔會太影響行程 有無韓國景點推介

短羽絨夠唔夠

今個星期嘅韓國氣溫
左邊日期 右邊係最高溫度同最低溫度
睇咗溫度自己判斷下使唔使着羽絨

其實我覺得唔夠 因為隻腳會好凍架

我鍾意食짜장면鍾意到痴咗線

po 埋link唔使日日cap圖

上面係乙支路1街天氣

嗱俾埋乙支路3街天氣你地勒 ：

其實韓國lunar new year會唔會派利是

韓國啲利是封係白色架喎...

po埋都可能有人問

發覺打電話去間舖約見工都需要好撚大勇氣
我面皮點解咁薄

見完鳥
等電話通知

btw I love your name

食咁多餐炸醬麵？

I love jjajangmyeon

呢個啱。。。。都係睇佢中唔中意你 準備咁撚多有時候都冇用

真係咁好食？？

如果佢賣得再平啲嘅話我應該會日日食

嚟韓國日日食

食埋떡볶이

浸溫泉去邊好

12月中有邊啲景點值得去/玩?

唔知會唔會off topic
喺仁川轉機 想出去行下
樓主你知唔知唔知道 最少要預幾多時間入番機場

求首爾高質炸醬面

你有幾多轉機時間？

香港天氣開始凍

已經凍到感冒

渣ga

利申 重著緊中袖 開始搵緊外套

而家先搵外套?

話說今日去傾group project
一行到出街先心諗做乜無啦啦凍咗咁撚多

又話說有冇人見過呢隻

你中左毒

呢隻1pack有5包重要平幾蚊
我差啲就買咗

齊來競猜今年香港嘅「冬天」係咪又係凍幾日就玩完

得四個鐘
想過去隔離行下Paradise City 睇落幾高質咁樣

128 維園見

話說韓國有冇類似長洲咁嘅spot可以去

真係中左毒

聽晚（考慮）轉轉口味
轉意粉

唔凍得唔得

冬天唔凍點算冬天
今日落埋雨 更凍
雖然我好撚憎落雨

真係咁好食？

打算趁下個月去韓國買半打返嚟慢慢食
自備埋環保袋裝住托返嚟

韓國買平啲？？

黎緊2月同女朋友去韓國6日，唔係豪飲豪食，但有機會豪買既話，一日一千夠唔夠洗？定預多啲會好啲？求解答對韓國物價不太清楚

你咪限住自己一日使千
又唔知你要買乜其實你點解覺得人地知你夠唔夠使？

第一次去我都唔知會買乜，同唔清楚個物價，上黎揾個參考姐，你唔好咁嬲

豪買咩先 喺街市豪買，超市豪買，同喺名店手袋奢侈品豪買
差好遠喎

行街食嘢會同香港差唔多
大牌子護膚品化妝品喺香港本身都係免稅，喺韓國買都差唔多價錢
韓牌護膚品化妝品係平啲但建議你網上睇多啲comment先好買，買一堆又用唔晒又未必啱用
其他嘢你上人地官網睇下就知幾錢
講真次次去韓國都係食玩hea好少買嘢亦唔覺有咩咁好買
唔知咁樣答幫唔幫到你

買一千面膜一千diaso得個托字

Thx ching
今次主要去都係會買買化妝品，衫，生活用品嗰啲

講起買野…
上年喺樂天見到 starbucks 可以用喺 nespresso 嘅 capsule，仲幾好飲，入咗成四五條，每條7700 won
早幾日見到 aeon 有得賣，45蚊一條

睇人啦...糊巴日日食好西又cafe又甜品一個月都係用$5000
唔夠未用信用卡囉

買多啲三養辣雞麵先

有冇sim卡推介

做咩擺我上枱

你係指標嚟架嘛

Mon po狗都計緊點樣用個5000？

韓國嘅聖誕氣氛真係唔錯

Let it go~

呢度年年都好靚

最愛既 corner

去左幾日首爾 覺得好垃圾

農心薑黃果個米粉定米線食過未？

淨係去明洞？

Coex每次去韓國必去 因為近佢屋企

Diu

你第一張圖陣間炸醬麵撚又衝出來

明洞 韓屋村 大牙屋 新沙 弘大個邊都去過
同香港差不多既地方

發覺有時間舖post咗張招聘廣告出嚟
但原來full撚晒唔再請人
好心就摵撚咗佢啦
有啲重要長期貼住喺到

另外想問多句江南區點解可以咁撚rich

尤其係청담동

咁就要問Gay巴

부산嘅話又是咪해운대구

光化門有示威喎，樓主知唔知咩事？

極右派 우리 공화당嚟 佢地個個星期六都去示威

oic
估唔到嚟到首爾都遇到示威
仲見到好多防暴警

佢地星期六日多數都係光化門都搞示威 好似我地維園咁

我5月去左

遇過啲咩野令你覺得好垃圾

有冇韓國巴絲知釜山邊間買衫好

呢個垃圾po唔好見韓就推

留下負皮

其實韓國做乜會咁多家庭窮到買唔起暖氣要靠有心人捐煤炭
講緊連城市地區都係咁

江南除左地下街仲有邊到好行呀？
想食呢個見江南有分店

邪惡

是日晚餐

做乜張相好似前幾日見過咁

呢幾日晚晚食

到夜晚就要放下毒先

個蛋包飯好靚

冬天係咪特別肚餓？

係江南cgv後面 你下次帶班女女去食

唔好搵藉口

我今日都去完江南

真係會特別餓 我夏天都冇咁

可能撞到 但你又唔記得我咩樣

你鄉下人咁早走 我夜晚先去

今日好遲走啦 6點先走

我6點仲係신사heA

以我所知係the bay101嗰頭

The bay101個度好 chill

邊間

五千蚊既奇蹟 可以去新沙到hea

個日同朋友3個 食左7人份 太好食

有錢人先可以咁做

我一個都可以清晒呢到
利申大食

냉김치말이국수飲晒啲湯

낙원테산도
日日都好多人 去到一定要排隊

I love bbq steaks served with onion there. The inside of the meat is raw whereas the outside is cooked. Onions can be eaten raw or cooked.

笑死我, 睇HX執笠post 見到糊巴覆錯post.

過左咁耐我以為冇人知 點知仲有人睇。。。

759 Paldo?

yes
但小貴

一睇就知？

靠估

頂住癮先啦

之後幾日轉食烏冬

你都成日食喎好似

成日食泡菜啫, 話說邊隻牌子嘅泡菜好食? 之前去一田買開黑色蓋嘅, 但最近佢地無咗1.5KG裝

前幾日買咗另一隻綠色蓋嘅咸多過酸辣

隔夜餸嚟

冇研究呢啲Kimchi

之前成日食紅色蓋嗰隻
都係759

我淨係知下面個隻好似係中國整

今年首爾倒數有咩活動 有無煙花睇？

我成日去但都唔知原因

地面條街都有得行下

終於正常返

block 左好耐

嚴重警告你哋唔好再夜媽媽先嚟貼嘢食相
睇到我好肚餓

想睇佢打左啲咩

等緊食海鮮

又食好野？？

泰國朋友嚟左 帶佢哋食海鮮

ok

매운탕??

I love bbq onion served with bbq hi there. The inside of the onion is cooked whereas the outside is raw. Meat can be eaten raw only.

有無巴絲知？

1月係首爾市區表示出動Columbia /leaveland外jacket內羽絨外套先夠暖

-20度天氣，我應該唔會出門

當時-5度
唔怕凍人士表示好撚凍

唔知平權後的BNO🇰🇷仲會唔當係Chinese（HKSAR）呢

各位巴絲有冇推薦邊間食韓牛筆直700內2條友

而家佢都會寫gbn
但用bno係好多地方都退唔到稅

寫GBN係班入國海關定申請在留卡時寫？
我同學同我講果次佢要去PUS機場退稅

你過入境個時 佢會比張紙你
上面寫住GBN （好似係）

幾時改左承認BNO is British 架佢

我個fd寫左british 佢都比佢過

員工教路

著緊 the north face

煙花。。幫你睇下先 年年係鐘閣會有響鐘儀式 悶到卜街

食完先記得影

教咩 我都無得收錢

點解五千蚊又可以食곱창又可以食蟹

日頭食蛋又同你講咩

終於唔係 짜장면 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

不過韓國人🇰🇷普遍著黑色外套
只有遊客先五顏六色

對上嗰次係最後一包
呢個星期轉轉口味

係。。。佢地都唔中意咁 colorful
著到又黃又橙又藍又紫嘅就係香港人

不過我明你 我中意食一樣野就食到厭為止

我中學日日都食3哥糊辣

我有一排都日日食烏冬/意粉

你都中意食麵？

yes
烏冬 意粉 米線 米粉 拉麵
通食

我都係麵

一見到你就諗起星林居

呢間好藍

首爾有冇冇咁多人既韓屋cafe介紹下
唔想去onion呢d咁多人既

一家三口有藍紅橙三色
泡菜佬問：are u Hongkongese?

我係白色

海防道果間未知

黃藍食肆App話金馬倫見過狗帽，但我食過好多年又唔覺

泡菜著得仲Colourful 過我

好明顯 好彩韓國人都識分香港人

韓屋。。。要拉搵搵先

個啲老人家去行山

講緊我隔離果個呀

好記得佢件黃色T

幾年前去都畀人問過是咪香港人
其實佢哋點分
睇樣？
btw 我自己靠睇五官都分得出韓國人 通常單眼皮+皮膚特別白

我都係！

夜媽媽見到呢張相，搞到好想破戒食宵夜

好靚但係 白色好容易污糟

食啦 做咩忍！！ 最緊要開心

김요한

同問 同朋友想去首爾近郊浸 諗到好頭痕好多都要搭好耐車

以我所知得 이천?最出名？ 因為我唔浸所以唔清楚

呢個Po咁都有人比正皮

我前排見到白色靚到喊就買咗件 打算去嗰日先拎出嚟著

po過未？

着幾日冇咩事嘅
食野有時彈到

我老公 糊巴你都啱？

我有打算去依個 夜晚去睇埋ooozoooo 但問題係好似好少車出番市區 / 撘好耐 同行有個朋友嗰晚9點幾機 我都唔知點plan好

我平時好論盡 我啲朋友買我好快就整污糟晒

如果個日搭飛機走 唔好咁趕同Chur啦
ooooozooooo咩嚟架？

OOOZOOO 星光花園黎

頂
我仲以為係啲咩

但係利川好似好鬼隔涉 佢啲shuttle bus成粒鐘先一班 miss咗就大鑊 我又唔想撘咁耐車入到浸幾個鐘又撘車出番黎 所以我都唔知點咁

去汗蒸幕代替得唔得

女人們表示想去浸下水 等我攝高枕頭度下先

但咁樣會好Chur同好累我覺得

睇嚟大家訓晒教

我有顛到諗過為咗fit晒大家想做嘅事 嗰朝食埋韓牛先去浸 唉 未知啊 仲plan緊

冇可能fit晒咁多人既要求 滿足到6 7成都好夠啦

咁你咪可以去邊都得囉 佢地都去過N次
唔洗理佢地

咁又唔係 我好nice的 我度度都想去

去幾多日？ 我幫你度度佢

我地去6日
宜家其中一個問題就諗唔到倒數嗰日同嗰晚可以做咩
加上係温泉日未諗好
突然發現我plan plan下差唔多啦

倒數韓國會好悶 一係去鐘閣睇人敲鐘 一係煙花

敲鐘係咪即係好多人等睇然後敲幾下散band嗰隻

算係 呢d永遠都係 deadline fighter
聽日要比 professor check 我仲係度9hea

Yes.. 睇煙花好似好啲？ 但都係勁勁勁勁多人
不如同朋友買炸雞番去酒店食仲好 傾下計飲下酒

快啲做啦你 唔係佢鬧9你就煩

等我問吓佢哋先 諗住嗰晚食餐好嘅 之後就未知佢哋想點 你依兩個都係唔錯嘅選擇 特別係後者 因為我怕好多人

Yess食餐好 同埋講真咁多人迫住睇煙花都冇feel 對我嚟講啦 走個時又多人 好煩架

著緊the north face 長羽絨+1

你都有長？以為你着短嘅

等我post張完整嘅 啱啱今次係韓國食

啲蟹膏好靚

點解你成日抄我

喺澳洲讀書嗰時著

我買嗰件衫嗰時你仲讀緊中學

啊伯

爭左成個gap啊

3年一gap.... 係兩個

賣倫敦金果陣?

喺澳洲讀書嗰時呀！冇賣過倫敦金！！

賣倫敦金果時應該要著少D衫，所以應該係之前

愈少布愈好
可能唔洗着

勁大杯

深夜放毒

利申 餓撚
準備食lunch(or tea?)

Tea啦 3點呀

聽日嚟韓國嘅人記得帶口罩
空氣污染指數極高

貴？

呢排 final 冇問題食好西

冇時間

小貴
但當支持黃店

撐

話說天氣凍
大家有冇爛瞓咗

今日熱返啦

返來推post 呢間cafe好特別

多左訓晏教

嘩未見過係邊？

신사동 가로수길
個頭聖誕好好feel

我韓國返來後冇咩點瞓
又assignment又考試 今晚要早d瞓

又要換返短袖

北京d廢氣

真係好撚差 差到以為自己未訓醒睇唔清楚條路

所以潛左咁耐水

我成日去個邊但未見過！！

搵日得明再整整個旅行List 原來都好多人睇

巴打開po好密

快啲執執佢啦

原來咁都叫密 有d巴絲一日開幾個架喎

成日都好懶開電腦
依家十年都唔開一次電腦

所以韓國人都好撚憎支那

你唔係韓國passport咩

可能新嘅 見都幾新下
我都未入過去

唔潛了 個post好快爆

有冇問過我先

以為你有入

攞住developing country個名就亂來

我好多餐廳都未加

等你 好多人等緊你 update

個晚dinner前行過炸
仲入左세로수길睇下

呢度我都有去 但感覺似pmq買d本地同外國精品？
感覺個場會好似Pmq咁冇乜人行

咁你既廣東話都好勁喊

想21號去平昌冰釣，有無教路

個陣四圍行下炸 已經好掛住韓國

今晚睇下佢先

着暖d

KTX 無哂飛

冰釣正唔正？成日見d節目有

年年都講想 但最後都冇去

巴士呢

嚟緊一個人去韓國 有冇咩hostel係幾受歡迎

幫你推 答你唔到冇係韓國住過

巴士站離住既地方較遠同車程耐

如果我想即日往返首爾立站至珍福站.

想問下可唔可以買當日下晝的去程票, 但係搭當日朝早既班次去...
回程果時, 買夜一D既班次, 但早一兩班次上車 ...

意思係買即日車票, 但唔跟班次上車

諗到頭都大埋

如果你買左是但一班但想住早啲個班
你係指定位既話好似要去改票

但自由位好似唔洗

上網預訂好似無得買自由座...

Ohhh... 咁你要同佢講了 app改唔到？

我依家想塔9:00am班次, 但網上預約無哂位...

想知道如果我買1:00pm班次, 可唔可以上到9:00am車

指定席一定要改位啦
可以上既 最多好似變左自由席咁 要等人落先有位坐 （同埋唔抵囉 指定席既錢 變左做自由席）

呢個時勢真係難搵工

話說是日晚餐

茄汁？

雜菜汁
類似abc字母湯隻味

你煮架？

你識我咩

我懶
個汁我去759買返嚟
兜粉就真係自己煮

少女心

有鳩的絲

頂你啦荒巴 成日失驚無神走出嚟

好耐冇見你打呢個字

除左 lonely Christmas 仲有啲咩歌啱我呢d毒撚聽呀？

759

佢啲意粉好撚平

其實毒撚一個更開心 洗撚你講
其實毒撚早晚留在家 卻扮忙
恨有OPPA可碰撞

其實係你心聲？紅巴

點碰撞先？

你想點撞就點撞

今年平安夜很平安

吊mon po狗

係咪個個都趕喺年尾岀pool

平安夜打邊爐

打邊爐都可以唔平安架

食拉麵唔安全啦

其實點解係食拉麵？

Hmmm我都唔知

士多啤梨好唔好食

berry好好食

我都未食過

你？？！！

收啦 又話冇時間上嚟 投放多啲感情落去啦

我好pure ga

卜街中央暖氣

咩意思先依家

a0

It’s okay

how about you

喺韓國有冇識到高汁仔仔

拖下拖下真係好唔想寫paper

好想離開學校個個Area...

有實有啦 但係都係我問題

感情台

容唔容易解決到嘅問題

唔易

留名睇甜故

想聽你多啲

Dinner

你都知啦想將你個外賣甜故發揚光大

話說今日飲台式嘢飲太口渴趕住飲唔記得嗌半糖
甜撚到仆街
咁甜完全唔啱香港人口味

我由6點Hea到依家仲未寫Paper

same here

好彩完哂paper 但等考試

好正呀你

我寧願考試 反正唔洗溫

學覇？

死線戰士

呢個List真係要Update下
等我考埋試的起心肝整整佢先
大家等等

召喚基巴

溫唔溫都有B點解要溫

我聽日又要比佢睇呀吊

想食炸雞

通頂寫paper 叫炸雞都係好合情合理啫係咪先

咁鬆手㗎咩

可能我勁啦

你係女？

我都想食。。。齋脾

搵人答台長

台長我對你有d失望

未

仲諗緊叫唔叫炸雞

叫啦 睇你今晚都唔會做架啦

2月想泥毒遊 會唔會凍死

唔會 其實唔好諗天仔氣啦 想嚟就嚟

叫

好鍾意마마무呢隊女團
特別係문별

咩味

中意휘인

未食過唔知

真心？未食過炸雞？

淨係食過橋村
好似又唔覺有咩特別

明啦依家？

橋村一般啦

竟然男女都仲未分得清

吊你

做咩吊我
唔叫外賣啦？

叫左 當慶祝完sem
但比完錢之後先知有 coupon 但我冇用到

留返下次再買
叫左咩食

比較健康咁炸既雞

一個人食得哂？
佢地啲份量都好多

等埋你
雖然你喉嚨痛

廣東人做雞有很多方法.jpeg

再食會死

痛到訓唔到？

你？

而家冇咁痛

Juno 平安夜

你個Po開左一年 一年後既聖誕節仲係毒自過？

年年都毒自過，唔撚驚

文總

你自己做

年年loop番同一個 playlist?
咁你咪冇得唱 last Christmas

日日都搵錢 無時間

今年唔聽歌，應該會返工

想食豉油雞

我點首歌比你聽

陽光點的歌？

我點個首夠晒應節

J.Arie
估唔到糊巴都會聽

我好中意佢 近年好中意既女歌手可惜唔係好紅(?)

你9幾？定00

我九幾定零零重要咩

好重要 做統計睇下個po嘅 target audiences
莫非你係80後？

總之唔會大過你

你又幾記得我幾大？
（又係小朋友

因為你講 估唔正我會聽J.Arie就覺得你細過我

不過講起佢 佢都唔算係 「近年」既女歌手了

你幾時先肯開波

你做緊啦？

我決定聽日再戰 好撚攰

寫左2頁到

正有此意 英雄所見略同

睇你點定義近年啫，叫得出名嘅「近年」女歌手冇幾多個
Btw我9x㗎

我係暖男

你明我明大家都明

明明係賤男 點解講到咁好聽？

我都覺得麻麻 但好多人都係咁讚

係 得honey 叫比較好食啲

精神分裂？

又要改名

冬天必食

好想食
學校附近有一間 但今日無開

我都鐘意食 紅豆 my fav

冇咗個頭，魚魚死得好慘

我都係 學校食 學校前面個啲好似最好食
呢間做過 골목식당 백종원幫佢改良過 好彩熱潮過左唔洗再排隊

好食 呢間既紅豆加左 cream cheese

以為你淨係食仔

你食頭定尾先？

cream cheese .... 不了

劉明

你留返條魚尾俾我食

但又岀奇地好食喎

有백종원加持過係唔同啲 衰極都有限

我咬頭你咬尾咁樣食最後會唔會掂到嘴唇？

係係 開頭都以為好怪 但又幾好食

仲有魚中間

中間比辣巴

好 睇下佢揀魚頭定魚尾食

諗到都有d重口味

話說你有冇諗過條魚嘅感受

佢屋企都好多魚 比主子食晒

有冇得走紅豆

你不如試下食辣雞麵唔落辣醬

好憎紅豆 好鐘意食呢d餅

女朋友食紅豆 你食餅

你咁樣係食夾餅

你d留言做乜成日攻擊我

夾餅都有醬 冇紅豆真係空晒

你真係好賤呀

佢都唔食

食雞蛋仔算把啦

真心去韓國真係要帶定念慈庵去 餐餐唔係燒肉就炸雞 天氣又乾 喉嚨又痕又痛 真係幾係野

會唔會係因為你餐餐食燒肉同炸雞先喉嚨痛呢

你食到咩

長期都有清熱酷

話說我重未揀定住宿
1月咁凍 應該會附送暖氣？

行行下街又有邪教聊我講嘢

全部都有架啦韓國 暖氣好夠 室內一定有
因為其實佢地好怕凍

即刻跑走

Show都唔Show佢

睇唔出 你個On9書生樣

唔知 不過上網睇係會睇你去一個好遠嘅地方 拜神個d

邪返佢轉頭，你得嘅

我太正義啦

小妹岩岩行街個陣同男朋友嗌交 男朋友一野dum撚爛左我部電話 而家爆左mon有無人知弘大邊到有得換Mon平靚正

掟條仔落垃圾桶先啦

換左？ 好多間都唔貴。。。但唔識同你講個位置
去啲賣Case就有

你嘅遭遇都幾sad，但唔知點解有啲潮文味

係韓國識過第二個男朋友 叫佢買部電話俾你啦

咁撚暴力

btw 呢個時勢想搵份part time沖嘢飲都唔撚易（利申新手）
唯有去派住下傳單先

我都覺

傳單好悶唔係辛苦

下個星期二係咪落雨唔落雪？

話時話首爾好多時喺街都會見到男女大打出手

其實派唔晒會點

溝仔

除左溝仔 係咪都要去啲語言交流會

Lunch

下星期先知喎ching

學校有無buddy program 俾你地玩

好怕有cream嘅三文治，睇落已經想嘔

未食過 連個包都係粉紅色

買盒士多啤梨食咪仲好食

之前食過CU嗰隻！ 唔係成日有得買

你真係好憎 cream

睇天氣預報話全國落雨

係！覺得好靚

好遠

係！！ 我今日係gs25食 佢地話 呢個係強勢回歸

頂星期2 偏偏最大雨

其實幾好食
我星期二都有食

係呢 你都係食士多啤梨？

下星期去試試佢

係 GS25連個包都係粉紅色

不過好似都幾多人食
我買嗰時得返一個

你少女心？

我住嗰陣係cu都無見過

我想食士多啤梨only

你凍天嚟架咩？

見到呢啲三文治會想嘔，蛋糕都好啲但係會拮晒啲cream走

落雨都唔落雪，連個天都唔鐘意我

成日落雨就真。。。

無用的

硬係覺得水果三文治好怪

2月尾算唔算

水果本身好清爽 但夾係個包到唔知做咩

我開頭都係咁諗點知幾好食

2月應該都好多딸기架

媽媽如果你學一定會好快

一人飯堂

做咩今日食劣食

平平地Why not no money la

而家先月中 你點捱到聖誕節呀

所以咪食呢啲囉 勁平 7千炸

佢聖誕係等仔請

姐姐嚟到救濟下你

要改口叫媽媽了

都冇仔 下下星期就係啦

你都係食自己啦

姐姐

乖～

睇嚟想捧紅 辣雞麵隻雞

你個妹妹呢？

嚟緊三月會係首爾轉機返香港
想問下有咩唔係遊客景點
利申 每年都會去韓國玩
已經玩到唔知有咩玩
上網參考人地啲行程
全部都一式一樣 明洞 東大門 南怡島

其實你要真係 景點
首爾真係得個啲 你轉機轉幾耐

大約有2至3日時間
我朋友話不如參加啲local tour
去草泥馬樂園/斜坡滑道
其實唔參加local tour係咪去唔到呢啲地方
因為參考行程唔見人地去呢啲地方

呢d係咩地方嚟
呢啲未去過
你係想真係有野做同玩既話 呢啲都幾啱

估唔到幾日無追都未推爆post

呢排考試都冇食好西冇野好講 枯燥life

話說你之前話買譚仔外賣過韓國食, 點拎過去?

嘩頂 你咁都記得？？我都唔記得原來自己講過

人格分裂啊

啱啱行完漢拏山，全程冇聽過普通話/廣東話

凍唔凍呀？

上山個陣一件baleno 保暖底衫+件衛衣都夠暖
但一上到頂開始有啲雨粉又大風就凍到仆街，即刻著返件外套

嘩 我都想知

真唔真

放啲湯落個保溫壺到 咁咪唔怕會流出嚟 咁樣寄倉就ok

但變哂白色未？應該未？

好耐冇去Cafe

佢個南瓜蛋糕意外地好好食

咁都比你諗到

呢三款係咩黎

真係好想食 仲要機場咁啱係3哥。。。
糊辣呀

士多啤梨cheese green tea , 南瓜竹炭蛋糕 同 caramel 士多啤梨餅

去左食間美國家庭菜ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ炸雞 waffle 又幾好食 佢會比 syrup 你淋上去

聽日一朝早去派傳單

真係勁Cute

大家好！想問韓國人病左 eg 感冒會食/飲d咩？
粥？柚子茶？

你指啲偏方？

得好少

係，8月行完富士山依家就去埋漢拏山
但大霧到咩都睇唔到

呢幾日韓國天氣都唔好

佢地會唔會有咩特別既習慣？eg 香港人感冒會食清淡d，有d人會飲合仔茶
韓國人咳/感冒有冇特別既成藥或者野食會食？
Thanks糊巴

韓國人病都唔戒口架 以前朋友病入咗醫院 啲病人餐日日都又辣又牛又蛋咁 同房啲人仲會嗌炸雞外賣

聽日好似會落雨

係 以我所知 好似冇乜 佢地食粥都唔係因為病先食

係 但過左聽日就會好

lunch
又食呢間

話說旺角做乜會咁多阿婆喺到派傳單
同埋發覺好多人都好得閒咁款
平日都周圍行嚟行去

感冒會飲쌍화차
係藥房買成藥個時 通常都會問你要唔要買埋

其實韓國女仔嚟m係咪都照飲凍水

話說韓國啲騙子手法通常會係點
除咗邪教嗰啲之外重有冇其他可以講講
下個月飛韓國 想小心提防

再推
鍾閣係幾特別 但都feel到好悶
其實我地都係想簡簡單單 睇下煙花咁樣
有無巴絲知道倒數邊度有氣氛啲

北絲！！

但其實幾好飲

好易 有人同你講野 係條街到 個啲就係了

原來講騙子 咁又冇乜喎

係～얼죽아(얼어죽어도 아이스)
即係凍死都要飲凍野 何況係黎M

應該比盡晒啦 都係個幾個

會唔會好似香港咁
借啲以想帶埋你上樓sell你呃你簽呢樣嗰樣想昆你錢

會有啲好似慈善團體叫你貼貼紙
唔使理佢 直行直過就得

煙花去矣汝島 不過好多人

應該好難喺街見到呢d人

因為我突然醒起
怕會唔會好似旺角咁撚多黑店專攻後生仔女想氹人落搭

不嬲都唔撚理啲so-called慈善團體
覺得多數都好偽善 講緊係唔止香港 而係worldwide
btw 都多謝你提醒

本黎唔係壞事

起CU買咗

求後記

我

未有

好 我再研究下

死啦 係蠶室 sor... Lotte world tower

唔知點解成日會好驚啲甜嘅sandwich

今年Lotte world tower 唔放煙花
上網見佢咩資訊都無 早排我email問左佢地

今年冇？

好食架

諗緊 留唔留到咁耐都係問題

Dear xxxxxxxx No fireworks are scheduled for the 2020 countdown. Thank you for your attention 🙂

Btw 我係Fb inbox 佢地 唔係email

你唔係都食左？

我唔係 CU

1月都食過！ cream轉埋士多啤梨味
但士多啤梨唔夠甜

不過用來做三文治嘅士多啤梨 都好似唔會特別甜

食開腿蛋治
成日覺得甜sandwich會好怪

但加埋cream嘅甜味又幾好食
韓國三文治真係又平又大份

U try try

幾錢個先

係香港貴
인기아이돌個個都好好食

靚既都已經賣左出去
賣唔出就做三文治

唔記得

嘩攞到802

推*

之前香港買唔好食又貴
GS25嗰隻好食！

2月頭會去首爾轉機 有足足一日stay首爾
想問下嗰陣仲係咪涷到仆街

話說班sell gym/美容撚真心痴9線
我唔想跟佢上去就追足我成條街煩撚過西咁
著住高踭鞋嘅話實踩9佢哋鑊甘
點解香港可以咁撚多呢挺借sports/beauty名義呃錢嘅撚樣

讀書個幾年唔計

係 gs25個個勁好食 有一排我好似中毒咁成日食

你講下有咩你係唔食

食炸雞啫

喊肥架

紅豆粥好唔好食

睇人啦 我唔中意

獨遊緊首爾，悶到抽筋

話說呢到有冇人喺韓國幫襯過啲salon
大概咩價位 首都圈內

去左邊？

都係明洞弘大個d
有去南怡島one day tour，仲有兩日要捱唔知點算

對首爾嘅僅存記憶係地鐵站啲lift閂門閂得好慢
同埋一班車要等十分鐘

睇返置頂
原來首爾都有黃食店

我又無點留意，但我好記得首爾站轉線行到腳斷

行撚到腳板底痛啊真係
佢個站好鬼大

剪髮～$200
染髮～$2000

好似係染加電...我都唔記得

話說

似唔似紅豆沙

食左一間幾好食同埋好啱一大班人傾計嘅餐廳
미연 - 압구정 로데오 炸野唔好食 個麵係 signature!!! Garlic butter 골뱅이撈麵 間野有啲啲貴 不過值得一去

Focus 番落野食到OK?

食色性也

不過講真首爾真係冇乜景點 但唔知點解我都中意

巴打

去下啲靚cafe 食下野
舒服又一日

天寒地凍梗係要浸下溫泉

今日去咗西歸浦每日市場掃街，食完買手信準備比錢個陣搵唔到銀包
咁我同個店員講我唔見咗銀包轉頭再返嚟
跑曬成個市場都搵唔到，之後先醒起應該係買野個陣放咗係個籃到
返到去個店員拎住我個銀包對住我笑，柒到
不過我啱啱發現唔見咗個尿袋，都唔知係咪跑緊個陣跌咗

泰巴小心財物

係 真係咁就一日

首爾有咩地方睇到靚燈飾
係咪清溪村附近？

係 同我去？

去唔到
同你啲仔仔去啦

好癲 冇呀一個人呀今年

聽住先啦

你就唔係自己一個

返工呀

Lonely Christmas

毒L

陪多d佢啦咁辛苦

搵緊濟州有咩好野食

돼지국수 好食

係喎 你嚟啦喎

去我介紹個間豬 上次譚伯好似冇去

想食

洗唔洗著羽絨

咁咪可以見多日

要

有冇睇到靚海景既cafe 推薦

要番去搵下先

今日無着差d凍死我

係
原來今日都凍

你樣樣都想食

嚇死我
玩埋聽日就返香港

係咪唔想走

有冇去左啲咩好地方 介紹下

好慘但尿袋都小事 跌左銀包同護照真係死得

所以食肥佢

有呀！！！

冇肥呢個字

Passport 冇左咪唔洗走

冇食評既

如何？

又可以玩多幾日

上機前最後一餐
返到黎太忙

好唔好食

等埋海巴一齊玩

好鐘意食佢個雞脾菇

好食呀 但啲豬一上黎嘅時侯有密集恐懼症嘅我嚇左嚇

有冇圖

原來你驚呢啲

勁好食 個時食盤菜有醬油蟹唔知依家仲有冇

有冇燒鮑魚

之前好似Send過出嚟

佢啲豬真係幾靚

唔想影d豬
佢用刀戒開左好多下 好多一粒粒

我指個個 quality

好多人都驚呢啲原來

有 叫左set A

唔記得setA有咩了

密集恐懼症

你都驚？

五花肉鮑魚蝦雞髀菇年糕

燒年榚？

上次你話有邊間唔好去食？

係 見到覺得好嘔心
之前辣巴比我睇貓脷 我成晚都諗起

係呀 有幾條

海鮮鍋 大元家

個個又真係變態左啲既

屌 嗰張好噁心！！！

好淒涼咁

抵佢比女block

我都覺

卜街辣巴

有女咩？

ok la 嗰幾條點左啲汁都幾好食

比人block左 = 無

收到

佢要比人鞭屍先得

好掛住個度d豬

打算晚餐離晒團？

鞭佢啦

想搵一日唔跟團
去下食海鮮湯 睇海景既cafe
relax 下

太好啦無限支持

想食海鮮湯

喺list西歸浦嗰間！！！

好遠如果住上面要落去既話

想食海鮮拉麵

你想食 拉麵啫

太遠 住蓮洞果頭za

邊度嚟

라면 먹고래

機場落小小 新濟州果頭

扮啦

今日無啦 去咗陪佢睇衫

以為得你一個買 點知原來係一齊

D1
龍頭巖->道頭洞彩虹海岸道路->新昌風車->Gwakji Gwamul Beach->Cafe Mônsant De Aewol（個紙杯有陣味唔係好慣）

D2 漢拏山 （太大霧睇唔到白鹿潭）
D3 城山日出峰（睇日出）->牛島（踏單車環島）->涉地可支（睇日落）
D4 龍頭海岸(落雨唔開），所以係附近影下相->大浦海岸柱狀節理帶->天帝淵瀑布->藥泉寺->西歸浦市場
其實都係朝早落咗陣雨，晏晝已經冇再落

聽日未諗去邊

護照我放係褲袋

打機識咗個韓國網友
叫我哋要繼續화이팅!!!
突然間覺得好warm

其實要睇既野都差唔多睇晒

聽日幾點機？去一個地方hea住等飛機

打咩Game?

做運動嘅
利申 小學雞時開始玩

唔係跑online呀？

有韓服嘅應該唔多

22:40
聽日去埋黑豬肉一條街，再搵下地方hea

想食黑豬呢推介呢間
흑돼지가 있는 풍경 / 제주 제주시 진군1길 27
呢間真係好食 不過價位比起其他好似會貴少少

想問下有冇人喺韓國穿過耳窿有啲想過去穿下

有 佢唔係用槍穿 係用針幫你穿

涉地可支睇到日落？
好似係東邊黎

勁舞團

用力吉穿佢？

今晚去食
依家係黑豬一條街食緊

好想食 好肚餓呀

一早就咁樣 好咩？

睇到呀

燒肉係咪會包埋飯？
明明我記得佢問我要唔要炒飯，我話咗唔要
食食下個店員就幫我炒咗個飯
我一條友點食咁多呀

唔飽架喎 另外叫架

唔包* 講左我心聲唔飽

你咁大食 緊係啦

收皮

我收皮了
睇嚟我要諗諗今晚仲食唔食好，好撚飽

你都好勁食左咁多。。。巴打？

係
我唔太食得辣，飲水都飲飽

食到咁已經好勁
不過今晚都飯餓啦應該

同普通豬有無分別

好q

有機會去新村探下佢 佢有pop-up store 所以都會仲有係度？
佢企定定係度擺Pose比我影

要食啲好食既店

記得樓豬開1,2嗰陣有黎留過言，咁快就開到13

你1,2個時嚟過？ 好耐之前既事
做咩唔上水

我覺得其實都食唔出有咩分別

都係我 豬

+1，我對食冇咩要求

個抄飯應該辣辣地 你ok？

都叫接受到，但碗湯真係好辣

係呀 勁似咩古法穿耳咁

有排

我好cute

去邊？

你真唔知定想推Po

唔記得...